暗瘡印多到想食

點搞好?

想食咩？

死先啱